本人代表蝗細柒宣布所有今日上庭嘅手joke都係收咗收共錢玩苦肉計嘅五毛

<- 執下排牙啦

永遠唔望人唔望鏡頭

性格內向係咁, 可能細個比人恰慣, 大個就整五毛 list 同流細娘圍爐取暖

係咪有亞視保加症

可能佢當訪問咁拍呢

蝗細蛭要吸人血，排牙都似水蛭